WORK地核列車乘客集中討論區

185@32.6
幾時返屋企

Diu la ma 200@30.81

200@31.5

連跌左好多日

唔想開app睇

原來就係你燈

你認得我咩

專業高買低賣

一半倉係佢

28.8 la diu

6連陰 DLLM

120天線頂得幾耐

契媽係咁掃 代表咩

睇黎都係250天線見

聽朝張list希望見到契媽掃貨穩軍心

美股認真區既巴打出曬黎蟹貨區

無買到

@29 入左300

永遠只有紅色
我屌你老母
彈都唔彈下
死垃圾

俾MSFT屌打仲唔走?

市跌佢跌
市升佢跌
日日上黎睇你幾時落地獄

綠色就1% 紅親都2%起跳